葡國菜食評 - BOM Cuisine

BOM Cuisine @ 長沙灣

葡萄牙烤乳豬伴黃薑飯

乳豬皮脆肉香，食落油脂豐潤，肉質腍滑，略嫌脂肪比例太多
紅酒汁帶淡淡甘甜，同濃味嘅乳豬非常撘配，解膩之餘仲提升咗味道層次
用熱鐵板上菜，保持食物溫度

香料味道唔太突出，主要食肉嘅䶢香
黃薑飯普普通通，飯上面嘅配料味道特別，唔識欣賞

結論:$108包餐湯+沙律+主菜+甜品+飲品+服務費，咁嘅質素算係抵屌

太貴
$50差唔多

50蚊食燒肉飯就夠

$20可以食燒肉飯

街市果d隔夜病豬燒肉外賣飯盒應該夠

$50同$20冇分別

呢間唔錯, 價錢對得住質素, 不過份量上就少D, 大食的話食完之後可以諗定下場食多round

午餐？
我食過晚餐用eatigo 50% OFF

咁抵 下次試dinner